黃之鋒 ： 懲教助理身份禤雅達，職員編號AO1700摑完手足要手足自摑！

【🚨揭露！手足自白，政治犯獄中被針對酷刑虐打😢】

黃之鋒 Joshua Wong 早前接獲求助，幾名曾在壁屋懲教所還押，後來獲保釋外出的抗爭者反映，曾在獄中被懲教職員虐打，程度嚴重得無異於遭施予酷刑。

其中事件包括，有獄中手足因唱《願榮光歸香港》，而被懲教職員掌摑，職員掌摑得「疲倦」以後，更命令政治犯自摑。手足記下該施虐一級懲教助理身份：名字為禤雅達，職員編號AO1700。

香港眾志明天將舉行記者會，向傳媒詳述揭露政治犯在獄中遭遇，控訴管方暴力對待，嚴正要求懲教署署長胡英明徹查事件，壁屋懲教所監督吳樹勳必須問責，處分所有濫權職員，立即制止此等的酷刑對待暴行。

#手足 #在囚義士 #踢爆 #毋忘在囚手足 #酷刑 #黃之鋒 #香港眾志 #眾志 #願榮光歸香港

————————
📷【Instagram】
📱【Telegram 頻道】
🎥【Youtube 頻道】
💰【支持香港眾志】
🏃🏻‍♂️【加入成為義工】

PUSH

tui

禤雅達
AO1700

屌

各位清算師係時候出動啦

Push

軍政府

法治何在

推

懲教前線好黃

禤 讀音 圈

呢個姓好少見

懲教狗

好黃

p推一野

dllm

遲D唔show number

屌你老母

pish

死黑卒

721

精黃

屌佢老味！！

手足獄中不忘唱榮光 情操高尚

push

仆街

低級扭記

[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！

懲教

幫手推

可以點搞鳩佢

懲教手足底褲好黃

正仆街 !

獄中唱願榮光歸香港

識條仆街做柳記
根本呢班仆街同班死黑警一撚樣
分分鐘仲早過黑警黑化
因為黑警點仆街都好,都係要對外人
柳記呢?全部對住班監犯
就算佢地做咩外人都唔會知
你夠膽同太平紳士告狀咩?之後就有排你受,大把合法方式玩鳩你
根本已經成為山寨王
冇皇管之下,史丹福監獄實驗話比我地知
黑化係必然既事

SOR,諗諗下應該叫狃記至岩

呢啲垃圾揚咗出嚟實唔夠膽認

我今日心情 好撚曳

係，比黑狗更黑

推爆

推死隻仆街
獄卒自己入埋去坐

推爆佢

DLLM 死狗

懲教點會黃有都唔會過5%

大陸仔既姓？

起底師

垃圾柳記

佢老母

懲教前線好黃(有圖為證)

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

好嬲
好去食個黃店

有睇衡仔個故就知咩事

交人啊 柳記DLLM

壁屋懲教所監督吳樹勳必須問責，處分所有濫權職員，立即制止此等的酷刑對待暴行

多謝提供笑話

第二次見到
第一次係小學同學

呢個要老豆搵仔

咁仆街
人渣

通常d毅進出黎既
考唔到消防,又唔到差佬

先會諗柳記..........

懲教署敗類

助理仔都咁撚惡

狃記

分分鐘呢班人都俾人同化埋

黑過黑警就一定架啦 對內點打點欺凌都冇人知

政府狗冇一個係無辜㗎

清算師都可以搞到鬼頭黑警雞毛鴨血，區區一個柳記算乜

啲人要搵佢都會好易

推 死黑狗

入柳記改變柳記

你獄卒黎架咋屌你老母

有老豆搵仔搵到料未
第一個祭旗

屌佢老母

禤雅達全家比狗屌

打佢全家

講少句廢話冇人當你啞

又話懲教前線好黃

Pushhhhh

禤雅達

紀律部隊黎講獄卒最撚低賤，陪人坐監
沙咀都玩死唔少少年犯啦，真係死個隻

黃之鋒真係進化得好快
好識捉住香港人心理為自己爭取光環
以前就反勇武兼夾埋學聯出賣抗爭者
而家就捉緊風向親近抗爭者
睇好佢將來一定成為一個出色嘅政客

up

屌要寫投訴信了

+1 合法清算！

支持懲教

老豆搵仔

懲教同黑驚一鳩樣

AOI 定 AOII ?

有冇tweet

攞呢個

助理? 咁低級

個懲教真係蠢係監獄 個number章除左佢都無人知啦 爭少少都唔做多步

無錯,之前試過曱甴要攞片就話壞晒,山寨王咁

Same 小同有人姓禤
英文全名：禤 xxx xxxxx

柳記一早衰過狗啦
黑警做咩都叫有人mon住
但椰記呢？

都要勁讚手足
手足勁揪

柳記不嬲都係垃圾堆

咪教精人啦

後生嗰堆都有啲係黃
但班死老鬼大部分藍到黑

推到佢仆街

Ok

我哋都話返工有狗那屌
懲教含撚啦

死仆街

手足

Up

底褲黃

有冇做過狗

推 記住要CLS！

佢個姓咁僻,希望可以起到底

黑懲

推啊

幫你推

所有懲教 所有紀律部隊都係黨衛軍來，記住唔可以留情

邊個嚟？

禤雅達？

呢啲人 起完底 玩殘佢都唔過份

太平紳士仲存唔存在

入得政府都有黃
班做政府既自稱黃絲唔會面對

我本身自己都係還押過
條撚樣之前都係狗不過唔知點解後尾掉咗懲教做
佢老婆都係狗

有得權力就係咁
天下烏鴉一般黑

收聲啦

死仆街懲教

有冇得port9佢?

推到仆街

唔知有冇機會係呢到見到佢同佢屋企人既大頭相呢

推撚死呢條仆街

懲教都係賤種嚟
啲老屎忽藍撚到發黑
陪人坐監陪到心理唔平衡要恰鳩啲犯拎存在感
但實際上你哋班垃圾仲廢過班犯

快點起撚晒佢全家底

手足不是condom

冇用 已經好多年係咁
第一 佢識晒玩法 你愈搞大 受既苦會愈大
第二 根本唔會影到佢咁做

不過我覺得對政治犯應該要寬鬆d
畢竟動機同普通犯唔同

飲綠水
落雞翼
抓板
三色字
掌刮
撞頭埋牆
仲有好多

根本懲教應該同黑警一樣
起底啦

辭窮理屈

推到佢俾人起

老豆搵仔呢？

一定要推

[s出黎啦柒頭！

達狗

郭偉健法官:

我鼓勵各位斬甩佢雙手出黎

呢班人都係仆街黎架啦

推到條禢雅達自盡

記住要CLS拉高個reach

柒鳩達

搞咁撚多野份人工仲低過狗

家陣俾人起出黎

咪仲唔抵

傳聞懲教比黑警再變態一D

懲教不嬲垃圾

三柴係AOI

721831101111

懲教狗係監倉濫用私刑呢件事咁多年都冇解決過

老豆搵仔已經有

呢班垃圾懲教都要死全家

推到全世界都記得佢

屌
無法無天既啦

我記得有一個政黨
有前飛虎又有前懲教

講真懲教有黃有藍
唔好一概而論

無錯，唔知又有幾多人受佢溝

推推推推推推推

有權利就濫權

有冇中學同學爆料

屌你老母推

冇人識佢？

講真警察都有黃有藍 唔好一概而論

懲教曱甴名：禢雅達
懲教曱甴隊編號：AO1700
老豆搵仔編號：#A1130
電話號碼：
地址：順利紀律部隊宿舍
身分證：
email:
生日日期:
伴侶:狗總做狗 雞仔餅嚟
仔女：有個女 話送去法國讀design
父：
母：
家姐:
中學：
大學：冇得讀
Facebook：
Instagram：
TG:
出沒地點及生活習慣:返壁屋懲教所 遲下會過小欖 成撚日食煙
威水史：
以前做過狗 守秀茂坪
成日同人講自己識功夫
同人講自己係懲教秘密警察
以前英國當過兵受過訓
有次班還押手足夜晚唱榮光，第二日就俾佢一巴一巴咁煎

全名加號碼，之峰唔怕有人拉話佢起人底

根本任何地方都有堆藍到黑嘅老鬼
仲有啲係狗轉過嚟嘅

同埋紀律部隊圍得都好同溫層，所以要篤唔易

唉

警察全部徇私先啦
所以不適用

張宇人之流

唔記得英文名了
禤 Yxx Sxxxx

有相未
屌佢老母

點樣可以幫到在囚手足

講真警隊有黃有藍
唔好一概而論

老老實實 真係黃嘅點會做柳記 返工日日對住啲唔好彩俾狗捉到嘅手足 睇住啲手足俾人玩俾人恰 但自己咩都幫唔到 人都癲啦

冚家剷

AO1700 佢屋企仔女

重有無數隻懲教狗

用私刑用上腦

仲未有相嘅

Tui

無法無天
打完會升職加人工咩痴線

原來係狗底

Ks咁樣搞大佢 入面私刑會仲嚴重 ，手足會仲辛苦

證明做過狗既都係唔撚正常

垃圾

要革命先可以推翻這個腐敗政權

之前懲教手足整自衛手冊俾曱甴拉埋

貼出來博拉咩清

我仲以為係外籍人士啲中文名

正常會收歛一段時間
唔會嚴重咗嘅。。。。

少數囉，每個群體都有黃

曱甴隊先有禁制令

毅進仔連popo都考唔到先會考柳記，諗都諗到柳記同popo無撚分別

懲教同黑警根本無太大分別，都係堆讀唔成書既爛仔，十之八九都係暴力傾向，返到去就打老婆打仔女

拉咩 ? 柳記都無禁制令

屌你老母
有人唔做去做狗

講真，如果坐監嘅唔係手足，好多人都只會話犯梗係打㗎啦⋯

DLLM

吊你老母 𧝁雅達

拉尻我啦

屌你老母一定要比多d人識你呀褟雅達

公墓員多手足啲黃絲同事做乜唔據報啊

推佢老母

有樣睇未

任何制度無監督都必然崩壞
將來光復香港都要繼續參與政治
而家裝個CCTV好難咩？無壓力政府當睇唔到

柳記好黑暗架

乜鳩嘢懲教秘密警察
幾On9既人先講得出呢句
明顯條友成鳩日應屎應屁

推呀屌

屌佢老味

光復成功一定要清算呢班中共 港共走狗魔鬼

AO1700
禤雅達

酷刑罪？類似之前北區醫院個2隻黑警咁，利用職權施虐

記得入去CLS 推比更多人睇
我已經唔太知自己可以做咩去幫到呢班手足

全家俾狗屌

無事啦個兩隻

有圖未

邊撚度有人話過邪教前線黃呀，你收嗲啦

721831

睇日月邪教就知狃記咩料啦

其實係咪所有紀律部隊都偏藍

敢做就要敢認dllm

段片入面講既情況其實嚴重好多

推佢老母😡😡😡

呢啲仆街喺監房入面玩人玩到咁盡，真係唔驚班親家放出嚟之後俾佢哋斬?

繼續推

然後啲CCTV又識得喺重要時刻失靈

Push.

甴近平

咁上面叫你做乜都做㗎啦
人工優先

求幫推置頂

（行動Post)街頭、國際、議會外的第四戰線正式成立

而家唔係冇cctv，係特登去死角位施酷刑
就算其他地方，好多時私隱問題點都有啲位影唔到

期待巴打表現

條撚樣係 AOI 700
條撚樣係 AOI 700
條撚樣係 AOI 700

唔撚係AO 1700
唔撚係AO 1700
唔撚係AO 1700

港共一定要收皮最好支共收埋

唔出奇 之前同囚已經講過對少年犯特別仆街
做懲教個班 其實心理變態都唔出奇
咁撚大權 仲要係倉做咩都無人知

推呀

屌 一撚定要佢付出代價

冇呀
有懲教幫我咁解
當然我同冷氣軍師睇法唔同啦

諗起以前有個post係全名三個字都好難讀又係依個姓

無光環點燃燒光環做美國座上客

起底

呢單冇charge佢地酷刑罪添呀

咁唔係幾好咩 唔夠純定點

又話前線好黃

我知
去到美國重中之重係同人講話如果佢參選比港共DQ就制裁選舉主任嘛

黃你老母咩
黃就爆料啦

推
個姓咁罕有
實知道係邊個

做得懲教全部都係仆街，黃底果啲已經比人迫走哂

爆左咁點

路西法

真實反映

係 呢班仆街專恰後生

懲教食撚屎

考入懲教從內部改變

起完底之後麻包袋
搞佢唔到咪搞佢屋企人

的確係
我估應該一兩個月就故態復萌

呢d又係返屋企打自己個仔打老婆d 垃圾

係紀律部隊入面黃係少數就一定架啦

收左工 做返自己未可能係黃囉
返緊工 大sir叫你做乜就做乜架啦

死仆街黎

有晒名 仲未有圖？

貼張卡拎完光環就算 又唔爆料

交人呀吳超覺

直程要啦 真心好仆街

起底起底

推！

hi,禤雅達

懲教根本仲打得勁過狗

「勸」 會啱音d

咁最多咪三個... 你以偏概全地用嚟打飛機 咪天真啦

推到有樣

懲教都係狗

唔通有懲教入邊幫手足會開名講你聽咩...

清算師出動 !

懲教仆街死全家 !

推到你仆街

好易搵到

大陸人

禤雅達
AO1700
推到佢仆街

呢d 垃圾淨係夠膽喱埋係自己地頭威，出到去街夠撚膽咁串咩

光復壁屋啦😡😡😡

都真，但唔會多，一定好少

"圈憑踏"
個讀音

以前有個中學同學依個姓
都係讀圈

屌 !!!

屌佢老母 濫用私刑
身為紀律部隊一啲專業都無
明顯係睇唔順眼打人發洩

啲獄卒都學哂啲狗嘅仆街野

push, 等睇記者會

Pish

壁屋同沙咀奴教d屎好黃

推推推推推
一直覺得做柳記仲仆街過啲狗
係班黃絲fd面前就唔敢屌示威者
但去到收柙果度就暗裡打鑊
等睇呢班仆街比天收

P牌照推

禤雅達，職員編號AO1700

有無女朋友？想溝
有無生到女？想屌

天下烏鴉一樣黑

摔甩佢系列
睇戲咩

Push
屌你地老母懲教狗
有冇投訴信template

求投訴信template

+1 我都想寫

禤雅達，職員編號AO1700。

推 屌你老母

今次一定要有幾大玩幾大， 如果唔係人人都踩住手足！！

大頭

啱呀 所以死河童同長毛狗都係正仆街

光復之前佢最好搵路著草

(黃色經濟圈)要將黃店塑造成旅遊熱點,衝出香港

要發大黃色經濟圈,目標就唔可以只係做本地客,要放眼世界,要達成目的,一係本地黃絲品牌衝出香港,一係吸引外國遊客消費,此post會講述後者

要做到後者,首先要將黃店塑造成旅遊熱門購物/飲食地點,至於如何做到,就要靠有質素黃店同黃絲雜誌編輯/blogger,尤其有海外華人,台灣人睇嘅,而黃絲雜誌編輯/blogger先係其地盤熱捧有質素黃店,要做到一google香港旅遊熱點/推介/攻略就彈出相關blog,咁你會話,台灣人就識中文,咁其他國家呢?所以下一步就係要諗辦法,令到外國(先係日韓台)旅遊/飲食雜誌,blog介紹,務求令到遊客一黎香港就會幫襯黃店,將幫襯黃店變成潮流,要係黃店打過卡先叫黎過香港

咁當然,只係以追求民主作招徠係唔夠,唔夠質素只會影衰香港,所以黃店要以下列5項為目標:

1.黃色:旗幟鮮明支持香港抗爭,民主,其佈置有黃店特色,如連儂牆,文宣海報,播榮光等

2.本土:即係有香港本土特色食物/產品/技藝,咁當然,如果做到高質外國食物/產品/技藝都可以

3.質素:只係以追求民主作招徠係唔夠,唔夠質素只會影衰香港,有質素遊客先會再來/推介俾佢地同鄉,同埋證明香港抗爭者係有質素,品味

4.有禮:香港一向俾人印象就係服務業無禮,所以黃店要待客有禮,起碼要比非黃店有禮,改善外國覺得香港人服務禮貌不夠問題,從而提升香港人/抗爭者形象

5.衛生:香港好多店舖衛生併不是很好,如果遊客見到黃店衛生比非黃店更好,咁佢地就會有好印象,咁佢地就會再來/推介俾佢地同鄉,同埋證明香港抗爭者係有質素,品味

以上5項,就係要令外國人覺得黃店比非黃店更有質素,更有品味,更優勝,將黃店變成旅遊熱點,變成香港品牌,變成潮流,總之黃店就係香港代表

呢單野G鋒應該要開記者會

手足唔係condom
請大力推

禢雅達

聽日開

邊到人
咁嘅姓香港無幾多個

又話有2百萬抗爭者?
揾隊清算師都冇人才?

應該係AOI(一級懲教助理) 700

AOI係職級，700係職員編號

呢d人死左個墳都要拆

證明同囚係真

仆街條友識寫好嘢
俾我轉頭可能唔記得咗

退咗休個啲都唔係嘅
現任個啲100個裏面99個都係藍都嘔

條sanction list越嚟越長，美國仲會唔會sanction㗎

推!!!!!!

朋友，

黑警之後 仲有黑懲!

推到起到禤雅達出黎 清算到底！

正仆街

信唔信以後正苦部門d名牌全部都係代號無人睇得到？

煲大佢

推一推先

懲教食屎狗 生仔無屎忽

你估拍戲流架

手足們為仍然被還押既手足挺身而出揭露懲教既仆街野
我地一定要cls, 比更多人知道先唔會辜負佢地

AO1700

香港獨立

又係，唔會錯。

推 香港-第三世畀城市

推
呢啲真係推之外做唔到野
屌

推呢個 dklm懲教高層好撚多藍

懲教狗都係香港垃圾工種黎

懲狗死全家

Clssss

黑警 懲教 頭兩位垃圾嘅紀律部隊

我DKLM！

監獄風雲都知全部仆街

好彩 聽聞後者一般好短命

懲教前綫深黃論

點解

括到條陷家鏟未

仲離婚特別多

睇完條片訓唔著好心痛

懲教署好快會學黑警遮住編號
再申請禁制令唔比人起底

agree

我今日心情

懲教壓力超大

禤生張相呢？

接放工

靠山gphone
一個助理都咁大權 睇黎上樑都唔方正

禤 圈 hyun1
勸hyun3

好大的官威啊

懲教助理呢d散仔中既散仔都咁撚串

黃賭毒多咋，壓咩力。

都入咗獄 仲有政治權力咩

Dllm

柳記同黑狗一撚樣

支持政府公務員前線手足好黃

仆街！禍必及家人

睇過同囚冇乜驚訝
sorry sir 唔該同學

召喚清算師

第一次見係中學助教
第二次就係今次

監倉入面真係唔夠你玩
但監倉外面係現實世界
人人都可以接觸到你

有冇佢相同資料

推撚到佢仆街

懲教助理都咁撚串？

會唔會遲吓懲教都冇埋編號

陪人坐監
好多都心理唔平衡

長期係一個封閉同脫離社會既環境工作，抽離唔到

屌你老母 一撚樣黑

黑警散仔：80%非Degree
懲教散仔：80%非Degree
入境散仔：45%非Degree
海關散仔：50%非Degree

消防唔計啦

自己滲透下

篤尿就黃

個姓咁特別嘅？

重申:
警察畜牲
紀律部隊人渣
公務員豬狗

黨鐵前線黃啲

我寧願佢地唔唱，唔想佢地受苦

公務員工會搞罷工搞半年都未得
要人造勢就叻

太憤怒……

好嬲
繼續排隊食黃店

一齊睇下港共保唔保呢件散仔

柳記不嬲都係仆街，只係外人唔知

呢個性咁特別 好快被人起到底啦

起左⋯上面有

你估成世陪人坐監好好玩？

pin 埋得唔得？

麻

推
正仆街

LIVE

從來對懲教都冇好印象！
幾年前打死犯上晒庭！一定唔係第一次！
雲海都試過同懲教交手，懲教一律串嘴回應！
根本只係警犬第二梯隊！

你好撚on9
只係識係網到冷嘲熱諷
廢人

可能有黃 你係咪割哂?
定係捉鬼
你分化暗黃手足

其實唔明佢地咁做作用係乜
上年六月到依家都差唔多成年
諗極都唔明

有無被人告謀殺?

你現實又做過d乜啊
你咪呢埋連登叫小朋友上街之後比人拉入壁屋個d人

真心唔明
少年監獄唔係呢2年先打9人架喎
呢十幾年又唔撚見你地出聲既

責怪地獄有魔鬼都唔怨咩人推班小朋友落地獄

覺得自己咁講就好威

好似告 嚴重傷害他人身體

你google
「懲教打死人」
就可以搵到個新聞

政府都係垃圾

死的係台灣人陳竹男
香港政府故意唔告殺人犯, 拉布兩年半
後來係國際壓力下交人

但係同時指示doj報輕罪同黨委法官輕判
都係監禁年幾

駁我唔到咩
龜縮吧

因為我們太麻木

隔日第一推

用網頁版播，由頭睇到落尾，唔用app / playlist 嘅autoplay先會計數。（好似係）